有冇人有一個好靚仔／好靚女嘅兄弟姊妹，搞到自己好冇自信

我有個好靚仔嘅細路，我錫到佢燶，但係佢都算幾靚仔，至少係靚仔係學校會有唔同form嘅女仔想識佢，搞到我呢個a0肥毒柒阿哥好冇自信，明明同一個老竇老母生，佢過多一年就會高過我，到時我就變肥矮毒柒，有冇咩方法可以幫自己增加自信

減肥先啦

同我一齊去支持是絲啦

btw我都係一個毒，唔使怕寂寞

quote咗文㖭
sorly

冇咗ceci我哋咩都唔係

搶咗細佬，人哋搶唔到就會覺得比唔上你，咁你就有自信

你個名

我好錫我細佬架 ，不過飛機

兄弟戀

72kg算唔算好重

我成日錫佢架

幾高先

幾高

幾高算肥，你哋講咗我先答，我唔想你哋氹我

Me 170 45kg營養不良

我174

咁都矮

不過個樣先大問題

Below ave 啦已經

減返7kg啦

其實香港average 係173.x

呢個係80後，95後已經到175，去到05後就真係仆街啦

Me 170 55kg,廋底

我家姐係ig女神好多人follow個隻
自己只係死毒撚